---
title: Begin Lifestyle diary
date: 2018-03-06
---

Vandaag begin gemaakt aan lifestyle diary ik heb daarvoor van twee dagen bijgehouden wat ik aan beweging, voeding en ontspanning doe. Ik heb nog onderzoek gedaan naar hoe ik het beste dit visueel wil gaan weergeven. Ik heb gekozen om het niet uit tijdschriften te knippen maar om alles zelf te tekenen aangezien ik dit een leuker proces vind en ook creatiever. Ik zal alles gaan tekenen op mijn iPad, Zo kan ik alsnog dingen uitknippen en verschuiven.